其實artifact都幾好玩 點解咁冷清

完爆左爐石 / MTG果類card game
雖然autochess搶左唔少人
但係artifact會唔會太underrated

營運牟利方式係死罪，完

自走棋仲要係免費的

^ 俾完錢仲要俾錢抽
其實死罪係d人吹捧得太勁，吹到咩hs殺手

成1,000,000人買左
24hr peak得500人

根本隻game就垃圾
大吧垃圾game都無佢咁慘

同期ATLAS 24hr peak重有3500

重要好多on9幫artifact護航
咩"Free Draft免費玩唔使錢"
"玩game唔係為reward"

重有邊關autochess事
Autochess 4 Jan先出
4 Jan Artifact已經5000人都無

多少都有，因為巨頭直播果班都轉玩左

冇得咁賴啦
隻game 唔爭氣怪得邊個